有意無意令自己成為普通人

出到黎
唔提自己讀過書
唔爭取
唔表現
d野人地叫到先做
唔再進修
唔賭錢唔玩股票
但行過馬會
冇人排會買十蚊六合彩
唔再留意時事世界大事
只睇娛樂版
唔扮高檔
人地着咩自己着咩
落大快活
食麻辣肉碎豬扒飯
唔理自己條邨以外
發生咩事

條邨 公屋
瞓啦公屋仔，聽朝返工啦